覺唔覺富力同利物浦一樣咁好笑

季季都金錢足球
季季都黑哨
重點：季季都拎唔到聯賽冠軍

過埋星期一可以同大埔fans一齊笑柒利記